大家咪撚再信612基金會 要佢哋嘔反D銭出泥！

612基金㑹 世紀大騙局

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

留名

根本要幫人就要等人以個人名義眾籌先好
所有經中介既都冇好野